開賭局！林鄭究竟會宣布啲咩

一賠1.1 延遲修例
一賠1.5 叫人唔好去星期日遊行
一賭100 撤回修例
一賭500 公開譴責梁烈唯

點解冇「其他」買？

冇過關投注嘅

撤回修例

買10蚊公開譴責梁烈唯

買500蚊喊

輸撚左500